【立會選戰】霍啟剛拖郭晶晶報名 否認「世襲公子」：飲水係要思源

（獨媒特約報導）出選「體育、演藝、文化及出版界」的霍啟剛今午報名，他遞交申請表後，與太太、前中國跳水運動員郭晶晶牽手見記者，郭晶晶更稱「全力支持（霍啟剛）參選。」對於另一候選人周小龍批評他為「世襲公子」，霍啟剛稱「我自己覺得飲水係要思源」，「我喺界別都好長時間。作為後輩，見到好多前輩花費努力先有依家界別成就，希望未來可以同大家討論政綱理念。」

有乜柒成就, ON 9...

二世祖就二世祖啦, 有得你唔認咩廢柴, 唔係你老豆有撚人識你?!

三(?)世祖

咁多年有冇開過會都成問題

輸左就好睇

姓霍嘅死撚開啦

pin開賭

職業: 兒子

東江水嗎？

最大成就就係靠老豆食咗隻支那運動雞
記得寫落政綱

錯呀，係孫仔

好似成兩年無開過會，真心選佢都係為比面佢老豆

周小龍

霍家俾過啲咩水體育界?

佢世襲唔係問題
問題係唔引入新idea, 改革, 新制度
只係食老本不作為
擦鞋, 向北

垃圾二世祖list仲有咩人？